(求助)屋企人剛過身 想cut plan留號碼 但被拒

屋企人剛過身 我地想cut plan留號碼 轉去第二間平d既plan 但話唔得
只係話一係就cut plan 但冇得留電話
一係就轉名 但要繼續供
有冇咩方法可以解決到依個問題

直接搵另一間搞啦
細節位自己諗下點做

有搵 佢叫我搵返轉頭